岩岩睇完新喜劇之王

女主角扮PTBF 同頒獎回顧個度都睇到眼濕濕

做咩嘥晒啲錢丫

youtube 有得睇

咁算你丫

其實ok，冇大家講得咁差

Link?

g持下你

女主角瓜左？

搵唔到廣東話版
有冇人有link？

喜你老母

係幾好睇
係最尾急咗少少

廣東話版？

睇完，其實真係唔差，我開頭都勁屌佢唔係拍俾香港人睇，雖然唔係星爺做但成個感覺都好功夫式幽默，始終要接受佢退出幕前嘅現實，拍得到獨有嘅喜劇都好犀利

兒登仔係咁上下啦 冇咁既心智去欣賞咪求其踩下部戲攞存在感姐